港島東tg谷

留id/pm我亦得
google from亦得

哇港島東嘅朋友